建議林鄭效法董伯伯 宣佈閪痛下台

都冇閪用，點會閪痛

佢塊閪一早比人插到癱瘓冇知覺啦

都收晒經。

牙骹痛

梗係抽時間照顧母親啦， 呢個星期佢老母都好辛苦

林鄭，張建宗管政治，真係唔掂。
再加埋鄭若驊，今屆政府班底cls。

變自由閪